開定 Tesla 500 苦主區

有無人覺得tesla個泡沫大到不敢想像

聽日開市入貨 留定名先

垃圾空軍，講咗三個禮拜跌結果升到仆街
垃圾就係垃圾

蝕撚死空軍